「王婆婆」年初一旺角街頭舉「freedom」燈牌, 身旁亦放「Save 12」燈牌

Daily Record
2 小時 ·
【「王婆婆」王鳳瑤年初一旺角街頭舉「freedom」燈牌 祝港人新年平安身體健康】
「王婆婆」王鳳瑤今日（年初一）下午在旺角街頭舉起「Freedom」燈牌，她身旁亦放有一個「Save 12」燈牌。王婆婆希望藉此祝福港人，她舉燈牌期間高呼「新年平安 身體健康 Glory to Hong Kong」，王婆婆高呼期間，有途人不時觀望

完全respect

義人

推

分分鐘好快又比黑警搞

次次見到王婆婆都會上去支持下 買支水 傾兩句都好

等王婆婆知道唔係得佢一個

黑警

勁

王婆婆

王婆婆其實有無仔女？

push

冇

唉

港共大力打壓

黃絲同法輪功已經冇分別

有啊
但好似話佢地關係唔好

係度引人注意 不如返屋企睇下電視算喇

有咩問題?
社運就係要引人注意, 宣揚民主抗爭意識.

係咪冇人冇物
咁老都走出來做attention seeker

你死晒全家

所以上連登做attention seeker？

Respect

要小心

婆婆

唉

Push

佢就上街頭抗爭，連登後生仔就推po抗爭

冥頑不靈

我唔信黑警敢搞阿婆

分分鐘係藍，割咗

黑警習近平都敢搞

黑警賤格無底線

望住啲仲會企出黎嘅人覺得佢地好慘
而家個個都雞飛狗走唉

亦好尊重佢地

True but sad

respect

fo

祝婆婆身體健康
一生平安

王婆婆，身體健康呀

同你一樣？

佢應該係屎忽痕, 所以出來做attention seeker.

Respect

王婆婆真係要好人一生平安

感謝你

王婆婆 好人一路平安

完全封鎖

Save12hkyouths

依個post 又引左2隻五毛

各位身體健康，好人一生平安

She will never walk alone!

好人一生平安

推哩個

王婆婆要身體健康

做乜唔留家抗疫，武肺咁危險。

手足

見過佢好多次, 最後嗰次同佢傾咗半個鐘計, 王婆婆嘅能量好勁, 鼓勵到我好多, 希望有機會可以再同佢一齊上街

王婆婆都唔知俾班黑警拉左幾多次

真

勁到

王婆婆好人一生平安

加油

王婆婆為香港付出太多

希望多d人理佢

佢深圳間屋賣左未，唔好比國安藉口

要歲歲平安

希望王婆婆平安